大戰略：團結「建制右派」

前幾日有消息鬍鬚同田少唸緊參選
其實係建制分裂先兆
鬍鬚田少，可能仲有曾鈺成，背後既係誠哥
佢地會成為一股唔受共產黨控制既建制力量
姐係「建制右派」

唔好話我唸太多
睇下台灣發生緊乜野
自從韓國瑜結束咗國民黨中美之間騎牆
國民黨堅決親共就兵敗如山倒
因為國民黨既支持者有親共又有反共
韓國瑜一敗選反共國民黨新軍就去咗黨總部示威
如果國民黨繼續親共立場恐怕會裂開兩半
親共國民黨徹底成為邊緣化小黨

事實會證明共產黨搞親民主社會都衰
我相信同樣情況會在香港重演
因為所有民調都證明
香港人裡面真正親共既深藍絲係10%左右
剩翻20-30%淺藍絲係唔care中唔中國既純粹港豬
如果「建制右派」成熟咗
係會喺呢度吸好多票
鬍鬚同田少有可能成為地區票王
令親共既「建制左派」邊緣化
依家所有預測都話9月立會選舉係差兩三席既問題
如果我地多數派咁岩攞唔夠一半
「建制右派」就會成為造王者

因此我既建議係：

1. 只要「建制右派」承諾在關鍵時候，例如預算案或普選，企翻黎多數派既一邊，我地就可以承諾唔追擊佢地，甚至一定程度上合作，比佢地盡情吸「建制左派」既票

2. 「建制右派」最似中間派，最可以令到兩邊陣營都服(例如曾鈺成)，多數派可以推佢地既人做大會主席，咁樣亦都確保唔浪費立會內既一票。

3. 同樣理由，如果多數派下屆在選舉委員會有五百幾票，加上誠哥同「建制右派」可能過半，我地可以支持「建制右派」既人做特首(最可能係鬍鬚)，in exchange of 五大訴求。

長遠黎講，我希望「建制右派」可以發展為成熟大黨，攬盡反共建制既20-30%既票。尤其是中國經濟江河日下，商家佬在中國的利益越來越少，佢地遲早會企翻黎香港人既一方。唔受共產黨控制既建制唔再係同我地你死我亡既關係，而可以恢復高質量既民主政治。

依家所有籌碼都擺咗上9月立會選舉
呢場仗唔可以輸
光復香港！時代革命！

9月立會贏
光復香港就指日可待

推一次

推兩次

推三次

推四次

推五次

推最後一次

其實如果拉到務實既藍絲合作都好
佢地只係要穩定繁榮,唔理其他野,甚至討厭極左政治,好多甚至係社會上有錢.精英一份子,統戰到既就好

係
呢個就係我既point
所以如果建制右派成熟咗
香港既政治版圖就會全盤改變

鬍鬚同田少
你以為佢地會唔聽支共話？

佢地係親中派，唔係建制派

佢背後係誠哥丫嘛
誠哥比阿習背後插咁多刀你估佢聽唔聽共產黨話？

因為鬍鬚老鼠田少呢班人唔係咁親中
所以用反中親中派講咪矛盾
所以用建制左派建制右派講

用納粹黨踢走共產黨
雖然效果不知道
亦未必對香港好

不過我支持任何踢走共產黨及其走狗嘅方法
萬國聯手，殲滅中共

田少就係想夾住呢3席嚟脅迫政府

yes
不要政治潔癖
團結一切可以團結既人
我地作為弱勢既一方咁先贏得到

背後係誠哥
唔好咁天真

曾鈺成你都信？！你醒未呀？！

如果係關鍵三席
佢地就變咗造皇者
就變咗我地要爭取既人
所以應該提前佈局提前團結

我剩系知道共產黨信唔過佢
依家講政治鬥爭
敵人既敵人就係朋友

佢點會係敵人的敵人，佢就係敵人，佢只係識扮野咋唔好痴線

佢就梗系扮野
如果唔係點會起共產黨腳下生存到
但曾鈺成不嬲唔完全聽嗮共產黨支笛
就大家都知

有了解開政治野嘅人都知，老鼠曾玩語言偽術仲勁過689，老鼠曾功力深不見底

咁無信念既人
最終只會為左自身利益而背叛
你想收攬佢小心弄巧反拙變成淺黃被收攬

推

中央對面係無所謂右派的

如果曾俊華 我可以接受

其實咪即係香港商界囉

包括商界但大過商界
商界只係功能組別同選舉委員會勁
而我係講緊站香港人20-30%既淺藍港豬

問題在於我哋無著數俾到佢哋，但政府大把著數俾

依家講緊政治現實
政治現實就係起呢個不公平既制度下我地係弱勢
而且對家背後有大我地兩百倍既共產黨
我地可以做既就係團結一切可以團結既人
政治現實就像香港有20-30%既毫無信仰既港豬
而建築右派可以吸走呢d友既票

我咪講咗
我地有好多票
如果我地+佢地就佔多數
我地可以推佢地做主席甚至特首
換取五大訴求

推啊！！

如果我地加建制右派選委會過半
我地就係政府
到時成個香港就變天
我地想點就點

佢有心就搞商界工業界，咁先可3派對立

天真

特首係有得deal，但立法會要同佢哋deal難好多

係利用而唔係團結
好驚啲港豬黃出嚟又話佢哋都係黃/同路人，捧上神枱。對呢啲商家佬永遠持觀望態度，就算誠哥 維基都係

所以呢d要提前做

樓主 統戰部長

Push

老老豆豆 跟本無籌碼叫人"承諾" D乜
現實情況係如果我地攞唔到35席 但"建制右" 有幾席係手
只要聯合到佢地係仲有SAY
當然佢地係中間攞番幾席甚至更多大局更加在佢地手裡

一票不投保皇黨，藍絲投佢關我L事

田少之前都爆過話其實佢哋係唔想林病做，但支共一吹雞就全部收工歸隊，佢哋咁多人啲身家性命俾支共綁架晒

佢地選到就佢地既事
但係唔好搶到黃絲既議席
要將條線畫清楚，佢地都係保皇，唔好當左係中間派

正正係我頭先講，其實田少已經畫晒出面，亦都估計到我哋呢邊係有超大可能去到33席左右，佢先會諗到揸住3席嚟撚化政府。因為如果我哋呢邊過半，佢哋選立法會嚟把撚，我哋呢邊已經全面控制，佢嘅存在根本無意義

同商界可以有限度合作